等狗拉咗你之後......

我等緊你幾時比人拉。幾時被人告
你呢個殺人犯 只要一拉 我就即刻公開你
唔撚好再打貓。同埋領養貓
用你死人假面具去呃人。你呢個賤人
嘔心

唔係唔比你講,你要爆料咪開名囉
又唔敢開名又要係網上面好嬲好嬲
以為呢到FB定IG?